［攻略] 打機打到上網跟住攻略打係咪男人嘅浪漫？

星期六日大家冇嘢做咁佢就打啲PS4 RPG 咁上下嘅game
但玩五分鐘就停住嚟開個手機上網搵攻略

話搵唔到點解個迷又怕miss咗分枝定乜裝備咁
但玩十個鐘我保守估計有四個鐘係睇緊攻略
兩個鐘去睇勁人玩真播
真係玩得四個鐘到
但佢又好似好 enjoy 咁

旁觀者覺得好傻但佢又話係咁㗎啦

或者咁講
每個男人打機都有佢自己覺得玩得最開心既玩法

你男朋友覺得咁樣係 好玩 開心咪夠囉

實有人會話真男人唔睇攻略
有d人中意全部靠自己唔睇攻略
亦都有d人玩game淨係玩一週目
為咗盡量唔miss嘢/行錯路都會睇吓攻略廢事要打多次先拎到
如果你逼佢唔睇攻略佢仲唔happy
最緊要自己玩得開心啫

我都鐘意睇攻略
特別解謎成份就一定要睇
放假唔想諗野

睇攻略就好似睇說明書砌模型咁
一步一步砌完美係幾有成就感

睇攻略先可以確保玩齊所有設計好既野，咁仲好玩啦

玩dark soul果類無攻略真係玩一世

少玩RPG 淨係玩過FF3
唔睇攻略好難玩
經營 探索 育成果啲就鐘意自己慢慢試

其實
要跟足佢咁玩
咪同睇套戲冇乜分別

一個好既rpg本來就可拍成一套戲

但好似冇乜遊戲》戲好睇喎

Silent hills 都麻麻
拍唔返個氣氛
夾硬要加啲男角

但係睇攻略算唔算自己劇透自己

睇攻略玩果陣唔會有驚喜感覺

無計...依家放工已經好累, 如果打爆機先發現唔係good ending又要玩多次我真係跳樓

因為一隻rpg有好多唔同支線
主角同好多唔同人交流
佢d劇情cg加埋可能都要播個幾鐘先完，咁你話改做電影邊可能好睇又完整

玩牧場物語一定要睇

細個唔睇攻略點玩洛克人

盡量唔睇就算，真係唔掂先睇攻略
反正打機都係要開心姐，無謂去咁盡

儲下野都要俾人屌

完美控但冇時間重玩
唔想有野miss只能睇住攻略玩

你地都唔撚明既
我好驚執漏野好驚有啲重要item用左唔知
打王又唔鐘意食藥

咪打多幾次囉柒頭

那有時間呀

輸多幾次然後 屌非強制戰來 可以走